有邊個去台北都淨係識住西門町

住開101

貴

我

我，有諗過住台北車站，但都係住返西門町